有冇人覺得著爛褲嘅人好撚扮嘢？

補下條褲啦成個乞衣仔咁

你

你著唔著都係乞衣仔咁嘅款

我係乞衣仔
冇錢買口罩

金城武著爛牛又點計

啲女先咁著

咁有錢都唔補下條褲？

通街都係男仔著爛牛喎

潮流呢家野你識條春咩

我

以前見條街唔少靚女著穿窿牛褲，心諗佢哋窮到連褲都無錢買

67

[url][url]網址[/url][/url]仲X[url]網址[/url]
？ｄｘ

ojlodeklololde9rolfoxodeldok2+floooおでんdeooedxeeオオｄ３いおお＋いおえいいおおでっｒおdふぉk9イオ4defjoiefooddofkodroorkoioo３おいいｆｋｒふぉいｌどえりいおぉおおいｌｋろおｆ８お[url]網址[/url][urlい大ｌで絵ｆｃ所おーいおおえｋフェｊリオおぉfcろおｆｄ，おおｆっおえｋりりどおーｋうふぇりおえいｒｆぇｄきえいおいｄｒぃいおふぃえｃでrkfofejurooe請おフェエコｒふぇｄりおおｋふぇえおｋでえいいふぉｆ３ろいえふぉおｋふぇｄｒｄ甥っ子エフぉおフェドフェセイKDFEおおフェイオ大フェイおおフェ(お]網址[/url]ｋ[url]ｌでおｋっｄｆｒふぃおおっでおでこおけっｆおえおきどおｋでいいおおでｋｄえｆこおおｆおでおおｒじふぉおでぇえいお＋ｄふぉりおえおおｆふぉどでえろえいｒきおおおおえいえおｆぞい：えどockdeiｒ−ふぃいおｆろおでいおでｒｘふぉおふぇえこおお＋けおｄｋｒこおdｄぇｋフィオフォ栄子ロ大ｒｚｒｆ８お飯尾フォロおｆ９ｘｚっふぇお[url]網址[/url]網址っｌでいおこでおでいｆおおでーおｆきえｋろえ[/url]御デフォおこおいええｒふぉおｄおおｌでえｆじょおｄｆ9[url]網址[/url]

潮流野黎，樓主識條春

cls dllm

正 破洞牛

唔會係樓主
樓唔穿褲

你衫都唔著就出街 好撚扮嘢

老實講
如果條褲係自然著爛繼續著好正常
如果係特登買條爛褲就真心on9

啲人買褲返黎剪
67